點解d電台佬，報紙佬個個都話港女跌係因為美國佬玩野?

但就從來唔提係大陸佬玩野?

無大無細

香港的媒體已經全部由共產黨控制！

你話呢！

基本上柯督屎柯唔出，在中國人面前來講，都是美國搞出來嘅！

港女跌

因為係專業架

因為中國搞事先令美國反擊

搵野賴姐

升就中國帶
跌就美國累

好快關佔中事

升就係阿爺 跌就係美國佬

升：受惠內地利好消息/A 股升勢帶動/北水流入
跌：受美股拖累/環球局勢唔明朗

就黎百搭

但電台佬，報紙佬都唔會講係我中國違約在先。

次次都係咁講，報紙佬正垃圾。